# SABOO THAILAND Q&A DATENSATZ

## Grundlegende Unternehmensinformationen

**Frage**: Wann wurde SABOO THAILAND gegründet?
**Antwort**: SABOO THAILAND wurde 2008 gegründet und hat 17 Jahre Betriebsgeschichte.

**Frage**: Was sind die Merkmale von SABOO THAILAND?
**Antwort**: SABOO THAILAND ist Thailands erster Hersteller von fruchtförmigen Seifen und ist derzeit eine globale Marke, die in über 20 Länder weltweit exportiert. Wir schaffen Premium-Produkte, die sowohl Design als auch Qualität befriedigen und streben nachhaltige und ethische Produktion an, die sowohl Verbraucher als auch die Umwelt berücksichtigt.

**Frage**: Bitte geben Sie die Kontaktinformationen des Unternehmens an.
**Antwort**: Unsere Hauptsitz-Adresse ist 55/20 Moo 4, Tambon Bung Kham Proy, Amphur Lam Luk Ka, Pathum Thani, Thailand, 12150. Telefonnummern sind 02-159-9880, 085-595-9565. E-Mail ist saboothailand@gmail.com und Website ist www.saboothailand.com.

**Frage**: Was sind die offiziellen Einkaufszentrum-Adressen?
**Antwort**: Das globale Einkaufszentrum ist www.saboomall.com, und inländische thailändische Seiten umfassen www.designsoap.com und www.bathbombthailand.com.

## Offline-Shop-Informationen

**Frage**: Wo befinden sich die Offline-Shops?
**Antwort**: SABOO THAILAND SHOP befindet sich im 2. Stock von Mixt Chatuchak, mit der genauen Adresse 8 Kamphaeng Phet 3 Rd, Chatuchak, Bangkok 10900. Es gibt auch einen Shop im 3. Stock von Big C Ratchadamri.

**Frage**: Bitte geben Sie Shop-Kontaktinformationen und Standortdetails an.
Telefon 062-897-8962  
Fabrik: https://maps.app.goo.gl/7kXY4zmYWkxWYp5G9  
Big C Ratchadamri: https://maps.app.goo.gl/RXGhSGbh2nYwkMb38  
Mixt Chatuchak: https://maps.app.goo.gl/6jp92vRAmG4ftzvu7

## Online-Kanäle

**Frage**: Wo kann ich online kaufen?
**Antwort**: Sie können bei Shopee (https://shopee.co.th/thailandsoap) und Lazada (https://www.lazada.co.th/shop/saboo-thailand) kaufen.

**Frage**: Welche Social-Media-Kanäle haben Sie?
**Antwort**: Wir betreiben YouTube (https://www.youtube.com/@saboothailand.official), Instagram (https://www.instagram.com/saboothailand.official/), und TikTok (https://www.tiktok.com/@saboothailand.official).

**Frage**: Wo kann ich den Produktkatalog einsehen?
**Antwort**: Sie können den Online-Katalog unter https://books.saboothailand.com/books/bxte/#p=1 einsehen.

## Produktsortiment

**Frage**: Welche Produkte stellen Sie her?
**Antwort**: Wir stellen Naturseifen her (fruchtförmige Seifen, Kräuterseifen, Peeling-Seifen, Spa-Seifen, Tuk-Tuk-Auto-förmige Seifen), Badeprodukte (Badebomben, Schaumbäder, Schaumbadgels), Hautpflegeprodukte (Peelings, Shampoos, Duschgels, Körperlotionen) und Hausdüfte (Raumsprays, Diffusor-Öle).

**Frage**: Was sind die Eigenschaften von Naturseifen?
**Antwort**: SABOO THAILAND Naturseifen enthalten eine große Menge hochwertiges Kokosnuss-Kaltprozessöl und sind zu 100% handgefertigt von Thailands führenden Seifenhandwerkern. Sie werden über 4 Wochen bei Temperaturen über 30°C gereift, um alkalische Komponenten vollständig zu neutralisieren, und natürlich erzeugtes Glycerin pflegt sanft raue Haut.

**Frage**: Was ist der Unterschied zwischen MP-Seife und Kaltprozess-Seife?
**Antwort**: MP (Melt & Pour) Seife hat natürliches Glycerin als Hauptkomponente, bietet ausgezeichnete Feuchtigkeitseffekte und behält Feuchtigkeit auch nach dem Gebrauch bei. Trotz hohem Glyceringehalt behält sie durch SABOOs spezielle Technologie eine feste Textur. Sie kann in verschiedenen Designs von Fruchtformen bis zu Rechtecken hergestellt werden.

## Badeprodukte

**Frage**: Bitte erklären Sie mir, wie man Badebomben verwendet.
**Antwort**: Füllen Sie zuerst die Badewanne mit warmem Wasser (37-40°C), dann fügen Sie die Badebombe hinzu. Sie hören ein 'Zischen', während sie sich auflöst und Farbe und Duft verbreitet. Nach dem Baden für etwa 15 Minuten, tupfen Sie sanft mit einem Handtuch trocken, ohne zusätzliches Duschen.

**Frage**: Wie verwende ich Schaumbäder?
**Antwort**: Füllen Sie die Badewanne etwa 1/4 voll, während Sie das Schaumbad unter den laufenden Wasserhahn legen, wodurch Reibung mit dem fließenden Wasser entsteht, um Schaum zu erzeugen. Stärkerer Wasserdruck erzeugt reicheren Schaum. Nach dem Gebrauch ist ein leichtes Duschen erforderlich, um Schaumreste zu entfernen.

**Frage**: Was sind die Eigenschaften von Schaumbadgel?
**Antwort**: Es ist ein Gel-Typ mit hoher Benutzerfreundlichkeit, der reichen und lang anhaltenden Schaum erzeugt. Eine kleine Menge reicht aus, um angemessenen Schaum zu erzeugen.

**Frage**: Gibt es Tipps für das Erzeugen von reichem Schaum?
**Antwort**: Verwenden Sie starken Wasserdruck und füllen Sie die Badewanne nur etwa 1/4 vor dem Hinzufügen des Schaumbads. Verwenden Sie es beim Befüllen mit Wasser, und das Hinzufügen von starkem Wasserfluss mit einem Duschkopf erzeugt noch reicheren Schaum.

## Inhaltsstoffe und Sicherheit

**Frage**: Welche Inhaltsstoffe sind in Naturseifen enthalten?
**Antwort**: Sie enthalten Palmitinsäure (natürliche Fettsäure aus Kokosnuss-/Palmöl extrahiert), Stearinsäure (verbessert Hautflexibilität), Laurinsäure (aus Kokosnussöl mit antibakteriellen Effekten), Glycerin (100% natürlich thailändisch), Sorbitol (natürlicher Feuchtigkeitsspender) und Cocamidopropyl Betain (EWG Grade 1 Tensid aus Kokosnuss).

**Frage**: Was sind die Hauptinhaltsstoffe in Badebomben?
**Antwort**: Sie enthalten Natron (pH-Kontrolle, Peeling, Talgdrüsen-Unterdrückung), Zitronensäure (Haut-pH-Kontrolle, Feuchtigkeitsspendung), Maisstärke (beruhigt trockene Haut), Weinsäure (natürliche Fruchtsäure aus Trauben), Apfelsäure (natürliches AHA aus Äpfeln), süßes Mandelöl, Jojobaöl und Vitamin E.

**Frage**: Wie wird die Produktsicherheit gewährleistet?
**Antwort**: Wir verwenden nur IFRA-registrierte Duftstoffe und halten schädliche Komponenten (Lilial, Hydroxycitronellal, etc.) unter gesetzlichen Standards. Wir verwenden lebensmittelechte sichere Farben und schließen SLS, Parabene, Silikon und Natriumchlorid aus. Wir verwenden EWG Grade 1 Tenside aus Kokosnuss.

**Frage**: Können Menschen mit empfindlicher Haut diese Produkte verwenden?
**Antwort**: Ja, wir haben Produkte mit EWG Green Grade Inhaltsstoffen mit zertifizierter 0,00 Hautirritationen. Die Verwendung nur von lebensmittelechten Inhaltsstoffen macht sie sehr sicher, aber wir empfehlen Patch-Tests (kleine Menge auf die Innenseite des Arms auftragen und 24-48 Stunden beobachten).

## Hauttyp-Leitfaden

**Frage**: Gibt es Produkte, die für trockene Haut geeignet sind?
**Antwort**: Ja, wir haben Produkte mit 100% thailändischem Glycerin, das tiefe Feuchtigkeitsspendung bietet. Sie enthalten Pflanzenöle wie Olivenöl, Jojobaöl und Avocadoöl, die Feuchtigkeit auch ohne zusätzliches Duschen nach dem Baden bewahren. Sheabutter verbessert auch die Hautflexibilität.

**Frage**: Welche Produkte empfehlen Sie für fettige Haut?
**Antwort**: Wir empfehlen Talg-Kontroll-Badebomben. Sie enthalten Natron für pH-Kontrolle und Talg-Unterdrückung und bieten ein leichtes und erfrischendes Gefühl. Wir empfehlen die Verwendung 2-3 Mal pro Woche.

**Frage**: Können Kinder diese Produkte verwenden?
**Antwort**: Ja, sie können von Kindern bis zu Erwachsenen verwendet werden. Bitte beachten Sie jedoch die Vorsichtsmaßnahmen: absolut kein Verschlucken, Verwendung unter Aufsicht von Erwachsenen, außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren und mit kleineren Mengen als bei Erwachsenendosen beginnen.

## Verwendung von Badebomben und Badeprodukten und Vorsichtsmaßnahmen

**Frage**: Was ist die angemessene Badezeit?
**Antwort**: 15-20 Minuten ist die angemessene Badezeit. Die ideale Temperatur ist 37-40°C, und es sollte sich angenehm warm anfühlen, wenn es mit dem Ellbogen getestet wird.

**Frage**: Gibt es Vorsichtsmaßnahmen für die Verwendung?
**Antwort**: Seien Sie vorsichtig wegen Rutschigkeit aufgrund des Ölgehalts. Vermeiden Sie Wunden oder Ekzembereiche, überprüfen Sie immer die Verfallsdaten und Badezimmerbelüftung ist wesentlich. Wenn rote Flecken, Schwellungen oder Juckreiz auftreten, stoppen Sie die Verwendung sofort und spülen Sie mit fließendem Wasser.

**Frage**: Können schwangere Frauen oder Säuglinge diese Produkte verwenden?
**Antwort**: Schwangere Frauen sollten produktspezifische Vorsichtsmaßnahmen vor der Verwendung überprüfen, und vorsichtige Verwendung wird für Säuglinge unter 12 Monaten empfohlen. Patch-Tests sind für Ekzempatienten wesentlich, und eine Hautarzt-Konsultation wird empfohlen.

**Frage**: Gibt es Vorsichtsmaßnahmen für 3-jährige Kinder?
**Antwort**: Für 3-jährige Kinder empfehlen wir, vor der Verwendung auf dem Handrücken zu testen. Kinder haben empfindlichere Haut als Erwachsene, daher ist Vorab-Testen immer notwendig.

**Frage**: Ich mache mir Sorgen über Allergien. Wie kann ich das überprüfen?
**Antwort**: Duft- oder Farbrohstoffe können Allergene enthalten, die Sie nicht kennen. Wenn Sie neugierig auf spezifische Inhaltsstoffe sind, können Sie die Inhaltsstoffliste des Produkts überprüfen. Wenn Sie bekannte Allergien haben, überprüfen Sie immer die Inhaltsstoffe vor der Verwendung.

## Badewannenpflege und Lagerung

**Frage**: Wird die Badewanne verfärbt?
**Antwort**: SABOO-Produkte verwenden wasserlösliche Farbstoffe, wodurch das Verfärbungsrisiko minimiert wird. Reinigen Sie die Badewanne sofort nach dem Gebrauch und führen Sie regelmäßige Badewannenpflege durch.

**Frage**: Bitte erklären Sie mir, wie man verschiedene Arten von Badewannen reinigt.
**Antwort**: Für Acryl-Badewannen verwenden Sie Natron + Wasserpaste mit weichen Schwämmen. Für Emaille-Badewannen verwenden Sie neutrales Reinigungsmittel + Natron (vermeiden Sie starke Scheuermittel). Für Kunstmarmor verwenden Sie neutrales Reinigungsmittel und Natron + Essig-Mischung. Für Naturmarmor verwenden Sie nur pH-neutrale Reinigungsmittel und vermeiden Sie absolut saure Reiniger.

**Frage**: Bitte erklären Sie mir, wie man Produkte lagert.
**Antwort**: Lagern Sie in niedrigfeuchten, kühlen Orten weg von direktem Sonnenlicht in dunklen Bereichen. Gut belüftete Bereiche sind besser als Badezimmer. Trocknen Sie Produkte nach dem Gebrauch vollständig vor der Lagerung.

**Frage**: Gibt es Möglichkeiten, übrig gebliebene Produkte zu nutzen?
**Antwort**: Sie können kleine Stücke in Stoffbeutel als Lufterfrischer legen oder sie für Fuß-/Handbäder in Becken verwenden. Sie können auch mit Natron-Komponenten zum Reinigen verwendet werden, aber Vorsicht ist geboten.

## Kaufinformationen

**Frage**: Wo kann ich Produkte kaufen?
**Antwort**: Online unter www.saboomall.com, Shopee und Lazada. Offline im SABOO THAILAND SHOP (Chatuchak, Big C Ratchadamri).

**Frage**: Ist Überseeversand verfügbar?
**Antwort**: Ja, Versand ist in über 20 Länder weltweit verfügbar.

## Inlandsversand Thailand

**Frage**: Welche Versandgesellschaft wird für den Inlandsversand in Thailand verwendet?
**Antwort**: Wir versenden über Kerry Express.

**Frage**: Was sind die Versandkosten für Bangkok und Großraum?
**Antwort**: Umschlag (max 500g) 47 Baht, Mini (max 2kg) 45 Baht, M (max 10kg) 89 Baht, L (max 15kg) 99 Baht, XL (max 20kg) 159 Baht, XXL (max 25kg) 299 Baht.

**Frage**: Was sind die Versandkosten für andere Regionen in Thailand?
**Antwort**: Mini 69 Baht (59 Baht + 10 Baht Verpackung), M 169 Baht (139 Baht + 30 Baht Verpackung), L 179 Baht (Verpackung inbegriffen), XL 239 Baht (Verpackung inbegriffen), XXL 499 Baht (Verpackung inbegriffen).

**Frage**: Was ist die Kerry Express Kundenservice-Nummer?
**Antwort**: Kerry Express Kundenservice ist 1217.

## Internationaler Versand

**Frage**: Welche Versandgesellschaft wird für internationale Lieferung verwendet?
**Antwort**: Wir verwenden EMS für internationalen Versand.

**Frage**: Können Sie nach Korea versenden?
**Antwort**: Ja, Korea ist in Zone 2 und Versand ist verfügbar. Lieferzeit ist 3-7 Tage.

**Frage**: Was sind die Versandkosten nach Korea?
**Antwort**: 0-250g 880 Baht, 251-500g 960 Baht, 501-1.000g 1.060 Baht, 1.001-1.500g 1.170 Baht, 2.001-2.500g 1.380 Baht, 5.001-5.500g 2.000 Baht, 10.001-15.000g 3.900 Baht.

**Frage**: Welche ist die günstigste internationale Versandregion?
**Antwort**: Zone 1 (Vietnam, Singapur, Taiwan, Kambodscha, Laos) ist die günstigste internationale Versandregion.

**Frage**: Was sind die Versandkosten für Zone 1 Länder?
**Antwort**: 0-250g 770 Baht, 251-500g 820 Baht, 501-1.000g 860 Baht, 1.001-1.500g 970 Baht, 2.001-2.500g 1.170 Baht, 5.001-5.500g 1.770 Baht, 10.001-15.000g 3.170 Baht.

**Frage**: Bitte geben Sie Japan-Versandinformationen an.
**Antwort**: Japan ist in Zone 11: 0-250g 1.060 Baht, 251-500g 1.100 Baht, 501-1.000g 1.180 Baht, 1.001-1.500g 1.260 Baht.

**Frage**: Was sind die Versandkosten nach China?
**Antwort**: China ist in Zone 10 mit denselben Preisen wie Korea.

**Frage**: In welcher Zone ist Malaysia?
**Antwort**: Malaysia ist in Zone 2 mit denselben Versandkosten wie Korea.

**Frage**: Was sind die Versandkosten in die USA?
**Antwort**: Die USA sind in Zone 17 mit hohen Preisen: 0-250g 1.850 Baht, 251-500g 1.980 Baht, 501-1.000g 2.240 Baht.

**Frage**: Welche ist die teuerste internationale Versandregion?
**Antwort**: Zone 17 (USA) ist die teuerste internationale Versandregion.

## Versandbeschränkungen und andere Informationen

**Frage**: Welche Länder haben Gewichtsbeschränkungen?
**Antwort**: Länder mit 20kg-Limits sind Myanmar, Dänemark, Philippinen, Israel, Schweden und Polen. Die meisten anderen Länder erlauben bis zu 30kg.

**Frage**: Was sind die Versandzeiten für jede Zone?
**Antwort**: Zone 1: 2-5 Tage, Zone 2 (Korea): 3-7 Tage, Zone 3-4 (Europa): 5-10 Tage, Zone 17 (USA): 7-14 Tage.

**Frage**: Was ist in den Versandkosten enthalten?
**Antwort**: Kerry Express Inlandsversand zeigt Grundversand und Verpackungsgebühren separat, während EMS internationaler Versand ein All-inclusive-Preis ist.

## Detaillierte Versand- und Transportinformationen

**Frage**: Was sind die Versandkosten für andere Regionen in Thailand?
**Antwort**: Andere Regionen: Mini 69 Baht (59 Baht + 10 Baht Verpackung), M 169 Baht (139 Baht + 30 Baht Verpackung), L 179 Baht (Verpackung inbegriffen), XL 239 Baht (Verpackung inbegriffen), XXL 499 Baht (Verpackung inbegriffen).

**Frage**: Bitte geben Sie detaillierte Versandkosten für Zone 1 Länder an.
**Antwort**: Zone 1 (Vietnam, Singapur, Taiwan, Kambodscha, Laos) Versandkosten: 0-250g 770 Baht, 251-500g 820 Baht, 501-1.000g 860 Baht, 1.001-1.500g 970 Baht, 2.001-2.500g 1.170 Baht, 5.001-5.500g 1.770 Baht, 10.001-15.000g 3.170 Baht.

**Frage**: Bitte geben Sie detaillierte Preise für Korea-Versand an.
**Antwort**: Korea ist Zone 2: 0-250g 880 Baht, 251-500g 960 Baht, 501-1.000g 1.060 Baht, 1.001-1.500g 1.170 Baht, 2.001-2.500g 1.380 Baht, 5.001-5.500g 2.000 Baht, 10.001-15.000g 3.900 Baht.

**Frage**: Was ist mit China-Versandkosten?
**Antwort**: China ist Zone 10 mit denselben Preisen wie Korea.

**Frage**: Bitte geben Sie Japan-Versandinformationen an.
**Antwort**: Japan ist Zone 11: 0-250g 1.060 Baht, 251-500g 1.100 Baht, 501-1.000g 1.180 Baht, 1.001-1.500g 1.260 Baht.

**Frage**: Was sind die USA-Versandkosten?
**Antwort**: USA ist Zone 17 mit hohen Preisen: 0-250g 1.850 Baht, 251-500g 1.980 Baht, 501-1.000g 2.240 Baht.

**Frage**: Welche Länder haben Gewichtsbeschränkungen?
**Antwort**: Länder mit 20kg-Limits sind Myanmar, Dänemark, Philippinen, Israel, Schweden und Polen. Die meisten anderen Länder erlauben bis zu 30kg.

**Frage**: Was sind die Versandzeiten für jede Zone?
**Antwort**: Zone 1: 2-5 Tage, Zone 2 (Korea): 3-7 Tage, Zone 3-4 (Europa): 5-10 Tage, Zone 17 (USA): 7-14 Tage.

**Frage**: In welcher Zone ist Malaysia?
**Antwort**: Malaysia ist in Zone 2 mit denselben Versandkosten wie Korea.

**Frage**: Was ist in den Versandkosten enthalten?
**Antwort**: Kerry Express Inlandsversand zeigt Grundversand und Verpackungsgebühren separat, während EMS internationaler Versand ein All-inclusive-Preis ist.

**Frage**: Welche ist die günstigste internationale Versandregion?
**Antwort**: Zone 1 (Vietnam, Singapur, Taiwan, Kambodscha, Laos) ist die günstigste internationale Versandregion.

**Frage**: Welche ist die teuerste internationale Versandregion?
**Antwort**: Zone 17 (USA) ist die teuerste internationale Versandregion.

## Zusätzliche wichtige Informationen

**Frage**: Was sind die Vision und Philosophie des Unternehmens?
**Antwort**: Unsere Vision ist es, Premium-Produkte zu schaffen, die sowohl Design als auch Qualität befriedigen und nachhaltige und ethische Produktion anzustreben, die sowohl Verbraucher als auch die Umwelt berücksichtigt.

**Frage**: Was sind die Arbeitszeiten und der Dresscode?
**Antwort**: Arbeitszeiten sind Montag-Samstag 08:00-17:00. Ordentliche und angemessene Kleidung ist erforderlich, und Jeans sind verboten. Es gibt eine 3-monatige Probezeit.

**Frage**: Welche Vorteile bieten Sie?
**Antwort**: Wir bieten Sozialversicherung, Jahresbonus, Fleißzulage, bezahlten Urlaub und Unterstützung für verschiedene Gelegenheitsausgaben (Bestattungskosten, Bildungsgebühren für Kinder, etc.).

**Frage**: Haben verschiedene Temperaturen unterschiedliche Badeeffekte?
**Antwort**: Ja, 37-40°C ist die allgemeine Badetemperatur, während 40-43°C für Abfallbeseitigung effektiv ist. Testen Sie mit dem Ellbogen, um sicherzustellen, dass es sich angenehm warm anfühlt.

**Frage**: Was sind die Inhaltsstoffe in Schaumbadgel?
**Antwort**: Natrium-Cocoyl-Isethionat (EWG Grade 1 aus Kokosnuss), Cocobetain (Kokosnussöl-Extrakt), Polyacrylat (Gel-Form-Erhaltung), Glycerin, PG (Feuchtigkeitsspender und Lösungsmittel), Phenoxyethanol (sicheres Konservierungsmittel), etc.

**Frage**: Ist eine Fabrikbesichtigung möglich?
**Antwort**: Ja, wir bieten Gruppenbesichtigungsprogramme. Für detaillierte Anfragen kontaktieren Sie bitte 02-159-9880.

**Frage**: Was ist die Mindestbestellmenge für OEM/ODM?
**Antwort**: Für Glycerinseife beginnen Bestellungen ab 500-1.000 Stück.

**Frage**: Welche Dokumente sind für die FDA-Registrierung erforderlich?
**Antwort**: Firmenregistrierungszertifikat, detaillierte Produktinformationen, Etikettenfotos und Formulierungsinformationen sind erforderlich. Die Bearbeitung dauert 3-7 Werktage nach vollständiger Dokumenteneinreichung.

**Frage**: Was ist der Unterschied zwischen Quittungen und Steuerrechnungen?
**Antwort**: Quittungen sind Zahlungsnachweis, während Steuerrechnungen Steuerdokumente mit Mehrwertsteuer sind. Für die Ausstellung von Steuerrechnungen sind Firmen-/Privatname, Adresse, Steuerzahlernummer und Kaufdatum erforderlich.

**Frage**: Welche Zertifizierungen und Auszeichnungen haben Sie?
**Antwort**: Wir haben GREEN FACTORY Umweltzertifizierung, RSPO (Nachhaltiges Palmöl) Standardkonformität, GMP 22716, GMP ASEAN und ISO 9001 Zertifizierungen.

**Frage**: Welche Gemeinschaftsunterstützungsaktivitäten haben Sie?
**Antwort**: Wir verwenden nachhaltige Rohstoffe, unterstützen Kokosnussbauern, reduzieren Plastikverpackungsverwendung und bieten natürliche Seifenherstellungs-Workshops.

**Frage**: Was sind die Vorsichtsmaßnahmen für Säuglinge unter 12 Monaten?
**Antwort**: Vorsichtige Verwendung wird für Säuglinge unter 12 Monaten empfohlen, und sie müssen immer unter Aufsicht von Erwachsenen verwendet werden. Beginnen Sie mit kleinen Mengen und stoppen Sie sofort, wenn abnorme Symptome auftreten.

**Frage**: Können Menschen mit Ekzemen diese Produkte verwenden?
**Antwort**: Patch-Tests sind für Ekzempatienten wesentlich, und eine Hautarzt-Konsultation wird empfohlen. Wir haben Produkte mit EWG Green Grade Inhaltsstoffen, die relativ sicher sind, aber individuelle Unterschiede können bestehen.

**Frage**: Was ist die Haltbarkeit der Produkte?
**Antwort**: Die Haltbarkeit variiert je nach Produkt, also überprüfen Sie immer das auf der Produktverpackung markierte Verfallsdatum. Wir markieren jedoch normalerweise die Haltbarkeit als 2-3 Jahre.

**Frage**: In wie viele Länder exportieren Sie weltweit?
**Antwort**: Wir exportieren derzeit in über 20 Länder einschließlich USA, China, Korea, Japan, Europa, Naher Osten, ASEAN und Australien.

## Geschäftsdienstleistungen

**Frage**: Ist OEM-Service verfügbar?
**Antwort**: Ja, wir können nach Kundenformulierungen, Düften, Farben und Ideen produzieren. Mindestbestellung für Glycerinseife ist 500-1.000 Stück, einschließlich R&D-Team-Beratung, Formulierungsverbesserung, Verpackungsdesign und FDA-Registrierungsdokument-Vorbereitung.

**Frage**: Was ist ODM-Service?
**Antwort**: Es ist ein Service, um Kundenmarken an vorentwickelte Produkte anzubringen. Wir haben frucht-/blumenförmige Seifen, Tuk-Tuk-Auto-Seifen, Kräuterseifen, Peeling-Seifen, etc., mit kleineren Modifikationen wie Dufthinzufügung oder Farbanpassung möglich.

**Frage**: Bieten Sie auch FDA-Registrierungsdienste an?
**Antwort**: Ja, wir bieten thailändische FDA-Kosmetik-Benachrichtigungsdienste. Die Kosten betragen 5.000 Baht pro Artikel (einschließlich Regierungsgebühren), dauern 3-7 Werktage nach vollständiger Dokumenteneinreichung. Ausländische Produkte können unter Importeurnamen registriert werden.

**Frage**: Ist die Ausstellung von Steuerrechnungen möglich?
**Antwort**: Ja, die Bereitstellung von Firmen-/Privatname, Adresse, Steuerzahlernummer und Kaufdatum ermöglicht die Ausstellung. Rückwirkende Ausstellung ist möglich, wenn Kaufnachweis existiert und innerhalb der Frist liegt.

## Marke und Zertifizierung

**Frage**: Was sind SABOOs einzigartige Differenzierungspunkte?
**Antwort**: Thailands erste fruchtförmige Seifenentwicklung, 17 Jahre Erfahrung und Spezialtechnologie, Verwendung von thailändischer Kokosnuss und Glycerin, Premium-Handwerksqualität, Verwendung von IFRA-registrierten Düften und Verwendung von EWG Grade 1 Tensiden aus Kokosnuss.

**Frage**: Welche Zertifizierungen haben Sie erhalten?
**Antwort**: Wir haben GREEN FACTORY Umweltzertifizierung, RSPO (Nachhaltiges Palmöl) Standardkonformität und internationale ISO-Zertifizierung. Wir gewannen den Thai Innovation Product Award, Outstanding SME Award und sind als Thailands repräsentatives Tourismussouvenir anerkannt.

**Frage**: Welche sozialen Verantwortungsaktivitäten haben Sie?
**Antwort**: Wir verwenden nachhaltige Rohstoffe, unterstützen Kokosnussbauern, reduzieren Plastikverpackungsverwendung und bieten natürliche Seifenherstellungs-Workshops.

## Beschäftigung und Bildung

**Frage**: Bitte geben Sie Beschäftigungsinformationen an.
**Antwort**: Wir rekrutieren Büroangestellte, Buchhalter, Grafikdesigner und Fahrer. Arbeitszeiten sind Montag-Samstag 08:00-17:00 mit ordentlicher Kleidung (Jeans verboten) und einer 3-monatigen Probezeit. Vorteile umfassen Sozialversicherung, Jahresbonus, Fleißzulage, bezahlten Urlaub und verschiedene Gelegenheitsausgaben-Unterstützung.

**Frage**: Haben Sie Bildungsprogramme?
**Antwort**: Wir bieten natürliche Seifenherstellungs-Workshops, Produktverwendungs-Demonstrationen, Hautpflege-Wissenserziehung, gesunde Bademethoden-Erziehung und Fabrikbesichtigungsprogramme.

**Frage**: Haben Sie spezielle Produkte oder Dienstleistungen?
**Antwort**: Wir bieten Festival-Geschenksets, limitierte Auflagen-Produkte, spezielle Geschenkverpackungen und maßgeschneiderte Produkte für Unternehmen und Veranstaltungen. Wir bieten auch personalisierte Hauttyp-Beratungen, Verwendungsanleitungen und Telefon-/E-Mail-Beratungen.

## Allgemeine Anfragen

**Frage**: Wo soll ich allgemeine Anfragen stellen?
**Antwort**: E-Mail: saboothailand@gmail.com, Telefon: 02-159-9880, 085-595-9565. Website: www.saboothailand.com, Einkaufszentrum: www.saboomall.com, Katalog: https://books.saboothailand.com/books/bxte/#p=1.

**Frage**: Wie kann ich über Export oder Partnerschaft anfragen?
**Antwort**: Wir exportieren derzeit in über 20 Länder einschließlich USA, China, Korea, Japan, Europa, Naher Osten, ASEAN und Australien und begrüßen Distributionsverträge weltweit. Bitte kontaktieren Sie 02-159-9880 oder saboothailand@gmail.com für Beratung.